楊潤雄：反對政治帶入學校 直播李飛演講？楊稱是教育：給機會港生聽

教育局長楊潤雄於商台節目表示，愈來愈多人想把政治帶入校園，但他強調，「非常反對把政治帶入學校，影響學生」，認為是「不要得」行為，對教學無好處。

至於教育局鼓勵學校直播基本法委員會主任李飛演講，是否「政治」舉動，楊潤雄稱「（李飛演講）當然是教育（舉動）」。他解釋，李飛是「《基本法》權威」，「有知識及背景講基本法看法」，且對香港市民重要，故「給予機會香港學生聽」，強調「與政治無關」，「對基本法認識，無論政治看法如何，都有責任認識基本法內容」。

問到有學生聽不懂李飛演講內容或「恰眼瞓」等，楊潤雄指，「成個香港一樣，就算全香港一齊聽，都不是所有香港人聽得到全部及掌握到（李飛）說什麼」，但他形容學習是一步步進行，「作為教育局，最重要是提供機會」。

楊潤雄亦提到近日有學生在校門派發「港獨」單張，重申「港獨」違反《基本法》，「不應該在香港」，討論亦無意義，「香港作為國家一部分是既定事實，應接受事實」。

咁有教育意義真係多撚謝，五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

咁校門外派港獨傳單都係教育啫屌你老母

楊生兩個細路幾時轉返本地學校?

問下堆五毛

啫係香港獨立權威同佔中權威派傳單=政治問題
迫人聽"基本法權威"9up = 教育問題?
x12

李飛係撚讀法律出身
你會唔會搵個經濟學家黎提供法律意見
咪撚訴諸權威啦

不嬲都話香港政府無野叻，最叻就係搬龍門

agger

咪撚吠啦垃圾局長 係咪指鹿為馬成個太監咁

秒

五毛死曬